只問dress code

只問727 dress code. 我要搵何韻詩簽名.
謝謝.